[生化戰]香港而家大爆發可能係共產黨反制BNO平權手段來

一路都無事做咩無啦啦會爆得咁勁?
一聽到個個國家都話收留香港人, 香港D確診就係咁升.
等外國唔敢收,
上年都有文件話要搵幾個黑警為國捐軀用來做宣傳
今次可能派特務係藍C GROUP入面放毒,
睇返D咩71party藍C見到支那人自己識起勢咁奶, 播毒散出去最有效
反正對支共來講黃藍都係香港人, 香港人就係動搖政權既敵人來.

問題係支共就係想香港爆, 我地除左遠離藍店支共group保護返自己外仲可以點做

爆買爆食黃店

咁就係極恐怖有預謀 有系統性 散播病毒，好令人懷疑

1） 阻外國收，香港人出；

2）推基因送中；

3）打殘經濟 營造有利保皇黨選情；

4）有藉口因疫情冇限期延後選舉，直至對保皇黨有利為止；

頭3個已經係進行中，第4就放緊風；

將選舉延期 因為知道自己輸硬

唔係可能